痴線有人癲倒是非黑白 文宣要幫手

【民主黨元朗暴徒比人打的真相,如來係元兇係林卓廷去元朗表示要起元朗人祖宗山墳，
傳媒不會公開的多個絕密片段】

大家請廣傳：

1⃣ 林卓廷領軍用水射元朗村民，導致有一名大肚婆跣腳倒地,鞋都甩埋!

在片中15分55秒，有救護員入閘，而白衣人還未衝入，也表示那女士，是在15分55秒前已經被跣低受傷

2⃣ 佔領暴徒換白衣屈元朗人

3⃣ 遊行黑衣暴徒打異見人士，搵食車都被打爛，及後車主向遊行人士於元朗尋仇

4⃣ 黑衣人追打保家衛園的白衣義士

5⃣ 傳媒視而不見，遊行黑衣暴徒打異見人士，圍毆及打爛其車，導致元朗暴力事件發生

請廣傳！

癲倒是非黑白
仲whatsapp要廣傳 痴孖筋架都
仲要屈黑衫轉白衫 真係白痴架
麻煩文宣啦